上得多動物台，成日講「唔係」、「又屈」、「MK behavior」…

俾某啲會員影響哂！

你願意更正你既說話嗎？

放毒，repost

建議連仔將動物台執柒
杜絕不良風氣

唔係

緊係要有個籠困住啲狗，等佢哋唔好出去咬人

個籠咁撚廢

蘿蔔台班狗

你就無家可歸

又屈

金馬倫道CD鋪

下個po執柒

我即時出律師信

ching suck